[I/A] 火影忍者 疾風亂舞(161)光復火影 5週年（請今天去公投）

（感謝前人努力，及豬柳巴，飛飛，雲上更新）

[quote]官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文):

高登/連登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況,
所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次
(中到月頭新角色就去馬啦)

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消

常見辭彙
神忍祭-----------此類角色係90 cost ，通常都係啲強力角色。
破神祭-----------同樣都係90cost，不過用途上係針對神忍，創或超忍。
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，通常都係40 cost 。(基本上依家開親pool都係限，自行斟酌抽唔抽)
創忍，滅忍，超忍-----------每隻角都有唔同系列，藍色光背景係創，黑色背景係滅，冇特別效果背景係超忍 (現階段黎講，創勊滅，滅勊超，超勊創，有待再實測)
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具，大多數都推薦換咗石先。
P角----------- 每月都可以用P幣換，但絕對唔好換! 通常月尾前幾日會有關打下一個P角，盡量打滿忍道，刷分用
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，即係PvP，每月開3-4次
忍連合戰----------- 日常版PVP，每日都可以打,打完可以換石， 每日可打6次，每日11點重置，17/23/05點再回一次 (推薦換連合章同石,每月15號更新一次)

忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色 (信賴度越高,借增加多D三圍)
每一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A.中到月頭新角就去馬啦

Q.神忍可以點樣升？
A.目前黎講一係自食，一係食神忍卷。

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.打覺醒材料 ------ 包括勇玉，7星玉，同神忍玉
3.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。

2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。
補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。

3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。

4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

Q. 唔見左ac點算？
A. narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

故事Mode疾風傳拎石條件:
A.自行回顧post#137

肝咗堆隊曉返嚟先

好 唔該哂

破神鼬 月讀鼬 十拳鼬 搞掂

67lv 抽到呢堆角色都好離譜下

想要隻炎之手

我都好想要咒佐隻翼

點解睇唔到昇級幾多分

不嬲最尾就封盤唔比睇 好似係

打夠20萬收手
無老母打到好痛苦 完全無腳

我打第二日都無得睇
打咗38萬，超忍櫻幾勁

聖誕花火好煩

LM

食屎驚 屌拿星想抽卡卡西就6次11連都抽唔到
出埋D咩神佐 神櫻既垃圾比我

曲線曬命

出堆舊神有咩春用

雙極閃隻神佐真係極難用

神眼佐勁唔勁單抽出咗

勁

果三隻都無
用都無得用

有咩撚用

原來呢隻
無嘢了
神櫻都幾好呀

問題係我之前有

我都一下中左神櫻 重覆

追破鳴

這些機會不是我的

人地單抽中新佐 我就11連中垃圾神佐

隻創卡卡西係咪唔多勁

隻霸忍櫻有冇用專剋破神同霸神但係又好似冇新神櫻咁勁?

想問下咁多位大佬，疾風傳物語任務困難點過？過極都過唔到

唔好 好似平時咁有得出技就出
多啲回查 有時幾round之後會有劇情buff
果陣先出技會高攻啲
同埋 如果你知對方快過你出技 就用防御 會低傷好多
唔知咁講係咪有啲廢
通常試多幾次就過到

真係要試幾次，仲要有時開搜冇用，普攻先得

6星覺7星個啲
可唔可以食技能書升技
同埋食忍道書升唔升到忍道

升到喎
3星忍道書有冇話幾多本食好啲

其實前排 封印任有得任刷

除左神/破神 要食神忍道書/自己 先升到

其他唔係既都可以用普通技書/忍道書升

呢隻有無巴打潛在覺醒咗

想拎佢夾木葉隊(神柒西同神柱間)

潛完都入唔到 唔勁

潛都廢事

竟然
諗著有3回復活都ok用下

想問唔計別天神鼬同創佐有咩40c放落木葉隊好用
(夾7星柒西同柱間）

咁快潛完

就咁用都得,只係唔會晒料潛咁解

明白，thx

即死超帶土揀邊個?

出咁撚多個pool

證明月尾pool要你課

課金啦你

月尾唔知又邊隻神忍

我估凱

法國凱好撚勁人氣同地位都高
但好小game凱係top tier

成日出卡卡西

出唔緊要 問題係唔中

幾年前80C夜凱最高固傷, 不過真係得一腳

有幾隻都唔知做乜鳩

抽野未

抽咩呀，直接30札換啦

無知一問 點解入唔到game

今日強化果5隻得隻鼬叫做大改咗

電話語言轉去日本語

抽培恩算啦
抽左3次10抽出左3隻一樣既6星滅迪達拉

財散人安樂

佢最後都抽到仲散咩

頭10抽6星迪達拉
跟住10抽又係迪達拉+培恩
再10抽都仲係迪達拉

咁咪夠30張札

頭果10連抽打少左隻字意思差到好遠

仲以為咁搏

一有神同破鼬就想抽 但70石都伏左
燒卡出滅絕

我呀
冇石了

咁咪次次都要轉？

英文應該都得

擺曉隊都有D作為

70石想中
Don’t ff la

直接成部電話轉做日本語

4代改完勁撚到

九四定創四
創好易死

94

都係比人秒左

情報】技能效果解釋、技能敘述常見日文單字翻譯
估唔到仲有中文攻略睇到

我PO過,冇人理

無計
垃圾驚無人認真睇長文

啲效果冇講
都係靠自己試
幻惑 大炎個啲 都唔係好知點

冇石先出神九四

寧願抽破神pool
咁多隻木葉神等比強肝

真 二隻神4 都廢廢地

得共拳神4可以擺一擺做頭

可能聽日果隻勁呢

木葉既神 通常都係得主角加卡西睇得下

其他都不了咁款 124 代都成舊屎咁
初代都係擺下頭好了

數少左止水

止水重勁撚過佢班木嘴

呢2個有咩唔明？
一個郁唔到，一個扣血

食佢個屎 食應重要確率

但加下真係周街破神同埋曉隊

創仙鳴好勁, 次次比佢打到on9

心老母會搞到佢冇buff

一pack直接送張神/破神

神四睇落差 但係冇石抽

幾耐先會封印任務全解放?

巴打破鼬潛覺揀咗防skip定回血

寧次你__得好慘

隻滅鼬勁到

早知之前打多啲

抽一野昇級pool中到心破斑 開心
個pool封面無隻有

隻闘鼬抵唔抵升7星

依家出親都剋到佢仆街喎

曉隊打得有啲慢

打咩角慢？
諗緊用兜定用破鼬好

打無所屬打好慢
忍唔住換隻超忍帶土落去

國家隊

中到無既破神已經好開心
用落暫時都ok

依家咁

點跟

自己玩神鼬+破佩成日反傷反死對面

曉隊叫穩勝
但打到出年

回家未

7月尾中既話入

無破鼬=慳返啖氣唔洗打

我破鼬+隻即死帶土

係開心姐 唔洗岩岩打夠50石再抽 又出多次既

我離家,幫打PVP

一齊 小悶

真係好on9. 一中佢個地型實俾佢撚

放藥師兜+神鼬+滅鼬果啲幾時壞save

發覺放破神鼬個弱點係 對面後手反CAP你個地型
放放下神鼬都廢鳩事放

見到啲神鼬就火滾
又打唔死我又要打成80幾回合先肯死

屌隻止水煩撚到

正喎 可以諗下

終極煩膠兜

神鼬使用率咁高

可唔可以睇下咒佐忍具點裝

打到隊好撚勁
破神兜+創三代組合
無放單體技比佢屈到死

神止水點打
未贏過

Thx

新活動係點？
每日share?

新仙鳴一入場對面有曉就封曬技

7轉最靚仔得兩隻仙嗚

我都想要新仙嗚

首先要經歷一堆假希望6星

前提係你唔可以擺神係果隊 唔係佢開波玩你地型你都未必屈到佢

成班都痴西線 我拎哂D石就停左手

刷上1000頭已經想死

300頭係咪唔洗瞓

公平咩

唔洗匙打解放任
係咪間唔中有？

想問問新仙嗚放咩忍具好

抽到第10轉先中到新仙鳴

wa..10轉要500石wo師兄

月你老母讀啦死煩閪雖然我郁有

Cr: 巴哈

封唔到六道帶土

其實點解封唔到？

真心唔知，求解答

我都唔知

邊隻帶土？神威光？

Yes

賣$200，tg: arshek

大波田

有大波田就一定要抽

答唔答到你地

答到曬，但想知係佢一個唔食定全隊唔食？

唔反閪影了

你話呢

個個都中

第三rd終於中到新仙鳴 終於唔洗驚破鼬 屌佢之前一直恰9我

想問巴打隊team係點
成日行好慢

小南 扯左

刷刷下大激鬥冇晒D限時杯麵

佢有幾多固有效果忍具？
我有兩件+埋啲忍飯同勳章

依隻啱啱俾破pain炸一下就收咗皮

冇忍具果d咩

塊葉俾左新超忍仙鳴

無用 破pain 剋屬

正確所以忍連見到破pain即刻唔用創仙鳴

啲匙好短缺

課百幾蚊個個 有600條

全解放唔洗匙多唔多有？

間唔中就會開
等下啦

thx

神盾
高達阿家陣